[Dear Friend]Gugudan討論區(14) 睇完港場又要瘋狂叫春～女神們請好好休息

구구단 gugudan 女神們 港場구구단짝大發!!!

Gugudan / gu9udan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括MIMI、HANA、HAEBIN、NAYOUNG、SEJEONG、SALLY、SOYEE、MINA、HYEYEON 。團名gugudan在韓文中是九九乘法表（韓語：구구단／九九段），寓意為有著九種不同的魅力九位少女所組成的劇團（극단）。
問候口號：Standby cue! 大家好我們是gugudan。
吉祥物（劇團團長）為擁有一雙長耳和戴著眼鏡的精靈Gyu（뀨）。

粉絲名稱：단짝（Dear Friend），代表著 gugudan 和粉絲將會是最好的朋友，這份友誼也將會持續到永久，希望 Dear Friend 能和 gugudan 一起製造更多美好、愉快的回憶。

出道前：
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。
2016年出道：
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

成員資料
藝名|本名
羅馬拼音/諺文|漢字/諺文/羅馬拼音

Hana/하나 | 辛寶羅/신보라/Shin Bo Ra
出生日期 1993年4月30日
段數：1
職務: 隊長、主領舞、副唱、門面
圖案:🌸(花，像花一個的外貌。)

SoYee /소이 | 張昭真/장소진/Jang So Jin
出生日期 1996年11月21日
段數：2
職務: 領唱
圖案:♯(井字號，因為身高是最高的，代表著增長身高的作用而讓gugudan更閃耀、增添更多色彩。)

SeJeong /세정 | 金世正/김세정/Kim Se Jeong
出生日期 1996年8月28日
段數：3
職務: 主唱
圖案:☘(三葉草，花語是幸福，召喚幸福的額頭。)

NaYoung/나영 | 金娜英/김나영/Kim Na Young
出生日期 1995年11月23日
段數：4
職務: 領唱、門面
圖案:☀(光，以開朗的性格和清秀的外貌閃耀著，照亮人們的心。)

HyeYeon/혜연 | 趙慧妍/조혜연/Cho Hye Yeon
出生日期 2000年8月5日
段數：5
職務: 領唱、領舞、忙內
圖案:❤ (愛心，在gugudan中是個會撒嬌又可愛的忙內。)

HaeBin/해빈 | 韓海彬/한해빈/Han Hae Bin
出生日期 1995年8月16日
段數：6
職務: 主唱
圖案:🎤(等化器，身為Main Vocal滿足所有人的聽覺，以多種音色成為魅力四色的主唱。)

Mimi/미미 | 鄭美美/정미미/Jung Mi Mi
出生日期 1993年1月1日
段數：7
職務: 領舞、副唱
圖案:‧ >(箭頭，身為大姐引導妹妹們向著幸運之路、更高的地方。)

Sally/샐리 | 劉些寧/유사영/Liu Xie Ning [中國成員]
出生日期 1996年10月23日
段數：8
職務: 領舞
圖案:∞(斜8上下各一點，在中國數字8有發的意思，也是帶來幸運。)

Mina/미나 | 康美娜/강미나/Kang Mi Na
出生日期 1999年12月4日
段數：9
職務: 主Rapper、領舞、副唱
圖案:✢(風車，像風一樣清爽的。)

音樂作品

2016年6月28日 首張迷你專輯 《Act.1 The Little Mermaid》
1.Wonderland
2.구름 위로 （在雲朵之上 / Could This be Love）
3.Good Boy
4.일기 （日記 / Diary）
5.Maybe Tomorrow
6.Wonderland (inst)

出道歌：구구단 (gugudan) - Wonderland MV

2017年2月27日 第二張迷你專輯《Act.2 Narcissus》
1.Rainbow
2.나 같은 애（像我一樣的女孩 / A Girl Like Me）
3.미워지려 해 （決定討厭）
4.거리 （距離）
5.소원 들어주기 （傾聽願望）
6.나 같은 애 （A Girl Like Me） (inst.)

2專打歌: gugudan (구구단) - '나 같은 애' (A Girl Like Me) Official MV

2017年8月10日 子團구구단 오구오구單曲專輯《ICE CHU》
1.ICE CHU
2.ICE CHU(Inst.)

子團打歌: 구구단 오구오구(OGUOGU) - 'ICE CHU' Official M/V

2017年11月8日 首張單曲專輯《Act.3 Chococo Factory》
1.Chococo
2.Lucky
3.스노우 볼（雪球 / Snowball）
4.Chococo (inst.)

1單打歌: gugudan(구구단) - 'Chococo' Official M/V

2018年2月1日 第二張單曲專輯《Act.4 Cait Sith》
1.The Boots
2.Silly
3.Lovesick
4.The Boots (inst.)

2單打歌: gugudan(구구단) - 'The Boots' Official M/V

OST

해빈 (구구단) (HAEBIN (gugudan)) - Forever Love
《浪漫醫生金師傅 OST Part.2》

SEJEONG(세정) (gugudan(구구단)) _ If Only(만에 하나) (The Legend of The Blue Sea(푸른 바다의 전설) OST Part.10)
《藍色海洋的傳說 OST Part.10 》

영준 (브라운 아이드 소울) (Young Jun (Brown Eyed Soul)) - 봄비 (Duet With 소이Soyee Of 구구단)

[Story About : 썸, 한달 Episode 1] 구구단 (gugudan) - 사랑일 것 같더라 (Perhaps Love) MV

gugudan (구구단) - 이순간을 믿을게 (School 2017 OST Part 1) 학교 2017 OST Part 1

[이번 생은 처음이라 OST Part 2] Han Hae-bin (해빈) - Everyday (Because This Is My First Life OST Part 2)

구구단 (Gugudan) - 일기 (Diary) (2001 Remix Ver.) [20th Century Boy And Girl OST Part 2]

相關影片
專輯歌曲

【應援】Gugudan-Wonderland

出道副歌#1: GUGUDAN (구구단) - Diary (일기) [Music Bank]

出道副歌#2: Gugudan - Maybe Tomorrow [Show Champion]

出道副歌#3: gugudan - Good Boy [Show Champion]

2專打歌: gugudan (구구단) - 나 같은 애 (A Girl Like Me) [Music Core]

2專副歌#1: gugudan (구구단) - Rainbow [M Countdown]

2專副歌#2: gugudan (구구단) - One Step Closer (거리) @인기가요 [inkigayo]

1單打歌: Gugudan - Chococo [M COUNTDOWN]

1單副歌#1: Gugudan - 스노우볼Snowball [Music Bank]

2單打歌: [gugudan - The Boots] Comeback Stage | M COUNTDOWN 180201 EP.556

2單副歌#1: [gugudan - Lovesick] Comeback Stage | M COUNTDOWN 180201 EP.556

세정 (구구단) (SEJEONG (gugudan)) - 꽃길 (Prod. By 지코 (ZICO)) (Flower Way (Prod. By ZICO)) MV

Show Champion EP.208 SEJEONG - Flower Way

[HD 1080p] 161130 SEJEONG - No.1 @ Show Champion
世正solo一位

子團 Gugudan OGUOGU - ICE CHU [M Countdown]

mimi有份special stage - Pretty Girl
뮤직뱅크 - 만찢女 스페셜 스테이지! ‘Pretty Girl’.20160902

Sunny Girls特別合作舞台有 金娜英

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161127

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161204

Sunny Girls(써니걸스)- TAXI 2016 SBS歌謠大戰

Ultra Dance Festival - 2016 SBS歌謠大戰 [其中參與表演隊伍]

學校2017 - 世正 飾演 羅恩好

20世紀少男少女 - Mina 飾演 史珍珍(青年)

[쿠킹라이브] 구구단 - Shake it (by 씨스타)

團隊綜藝
gugudan 極端修學旅行：

EP01

EP02

EP03

EP04

EP05
gugudan 一周偶像160713

女團大戰-歌門的榮光

SNL Korea 9 全員[**瘋狂FF慎入]

廣告代言
世正 - Lilian 女性衛生用品

世正 - 東源金槍魚罐頭

gugudan全員 - 海戰1942

gugudan全員 - Samsung Galaxy S8 S8+ Bixby

世正 - LOTTE 水上樂園

實用連結
Jellyfish官方網站

Vlive App:

Twitter

Facebook

Instagram

微博

Youtube Channel

官咖

開 post template:

春呀

唔知仲睇唔睇大隻妹好

點解咁講

唔知呀唉

咁返大陸囉

等吓先啦唉

新飯留名

你地真係辛苦

還野呀

咪話左遲d囉

原來開左新po 係到po多次先

渣位置渣器材渣圖Share

黎啦喂黎啦喂

好多大神

留名

你好意思追人既

留名留名

gugudan 幹什麼ep18
世正 係咪講 心心

10:20個到? 係摸摸啊
岩岩上去睇多次，原來已經有人幫條片加左字幕
係時候重睇

上星期同一個時間已經係apm等緊啦

不要說了。
我個心好空虛
好撚痛呀
救命呀

咁易就痛？weak la....

咁你個心情係點嫁

我是來留名的

大神出圖

j2有gugudan

4月5號先有

佢就好似部bmw118i個死氣喉比部corolla枝棍屌緊咁

影得好靚

唔聞得架你走啦

Gugudan幹什麼有冇中字架？

有啊，youtube官方channel條片有中字架

NAYOUNG AR!!!!!!!!!!!!!!!

咩黎？

專訪黎，係娛樂新聞報道入面個star talk 應該4月5號東張西望有得睇

好weak

正呀 不過要返工
有冇師兄會錄影低
share 比大家返工巴打

我都好week其實

我都係

mytvsuper應該有得重播

大神有圖

好似有巴打有錄開

呢到好危險架 你走啦

些寧呀

我黎留名既

過黎探你嫁咋ching

洗唔洗大家攬攬比啲温暖

反泡留名

大神

有金世正洗鬼你地咩

心心

是但啦～算數啦～唔煩你啦～無人錫我啦～

脫飯啦 主席幫我照顧好大隻妹

一路好走

我都有

男人老狗扮咩春麗呀

心累 收哂我啲卡 polar未

咁你退後先
粗重野等我來

唔需要了

要返yooa把啦你

Yooa🤤🤤🤤🤤

大隻妹呢

唔睇啦 你都唔睇世正啦

花站 識野

似你咁囉

你咪一樣

係咩 我去哂喎
一期FM都冇去睇 你就唔知啦

我不嬲都偽飯

25/4 come back

我真係信咗

張圖好劣

大家咁話

連出2隻專輯

最少6-9個月後先cb

我係期待太大

依家仲要TOUR 都唔知幾耐先會CB

儲$$$$$$$$

見到個心嚇到離左一離

唔會啦第一眼已經望好劣

如果係真都係好事黎

笑到我gapgap聲

去搵些寧未

你走啦 我唔想搞大件事佢

唔好走
想睇你地搞大件事佢

點解咁牙清

佢心虛

佢一陣又改名

喂 唔好再講啦

咩黎

小內
Between頭已側

咁係咩劇黎

巴打比個正評你,創意分

好好休息 我正好靚

大神 你係邊到睇到的

我數據狗 btw 官咖睇

點解佢地咁勁攞到相

定世正佢地自己post

自己post

係我世正

你yooa啦

打交未

我買芽囝然

邊夠芽b打

國絲好打d

你同佢抽咁我買你贏

5想你豬錢牙

聽聞你從後制服咗佢

冇d咁既事

all cls
佢係係後面望住我ntr佢老婆咋

圖呢
冇圖你話同我老婆坐緊mtr都得啦

你真係想要？

Po la
快點mtr我

要搭地鐵就自己搭啦

咁大個人仲咁多幻想

咁就一個星期啦

其實冇乜野姐。。

岩牙。。

係又喎

習慣下啦 冇乜野姐

個心仲未平復到
好想見你

想見咪飛 唔好諗

大家個平時生活係咪好精彩
點解我平復唔到
做咩都冇動力

笑到我

我掛住佢地 掛到去google 搜尋e到係邊到 同 佢地公司係邊

有冇人可以大巴大巴車醒我

如果冇遺憾既話應該都冇乜野既

你好嚴重下

如果追cb咪大鑊
返到來你仲想死

點解睇個fm會咁樣

會有咩遺憾

個hi touch唔記得同世正講野

我望手多過望人

想問各位巴絲 用咩心態做飯

第一次係咁上下

梗係當佢係你條女咁飯啦

我自己都冇諗過會有咁大後遺症

唔怪得你送咁多名牌

咁你咪韋小寶？

洗唔洗咁痛苦
都係當食生炒骨同腐乳通菜咁家常便飯

大神巧串

依加嘅心態係摯友

係囉，異地戀真係好辛苦

大神係唔同D

屍間OPPA

聽聞你。。

屍間oppa

其實我真係好鐘意Gugudan佢地 第一次入一隊飯

自從睇完live show 見到真人 真係有好大感觸 自己都有個夢想 但又未試過出盡全力去追 浪費好多時間

自從入左飯 知佢地啲過去/做練習生時既間。 再對比返相同一時間自己係到做緊咩時

(e幾日成日會諗 )
原來當佢地仲做緊練習生 , 佢地仲係寂寂無名當緊韓國其中之一個我的一個練習生時 , 佢地日練夜練。仲要唔知有冇機會出道。

當佢地未出道 , 好努力咁練習 , 為自己夢想大步向前進時 。
produce 101 個時我仲係打緊lol 諗緊點先上到鑽石
gugudan 出道 我未入飯 個時打緊BF1

上年6月畢業到The Boots 2月尾都仲係廢青

所以我明白到有幾多人係我打緊上面段緊同一分一秒係到進步緊

所以我都要努力追返啲時間了

短期目標5年內,姐係解散前,作到首曲比Gugudan咁算完左個小小的夢想

最後好撚溝到娜英同Hana做我老婆呀

好有抱負
唔似我喱啲垃圾

禾唔會Every night in my dream...囉
去狎鷗亭睇豪宅同行漢江散步好閒啫

我唔係講緊依樣嘢

其實我真係好鐘意Gugudan佢地 第一次入一隊飯

自從睇完live show 見到真人 真係有好大感觸 自己都有個夢想 但又未試過出盡全力去追 浪費好多時間

自從入左飯 知佢地啲過去/做練習生時既間。 再對比返相同一時間自己係到做緊咩時

(e幾日成日會諗 )
原來當佢地仲做緊練習生 , 佢地仲係寂寂無名當緊韓國其中之一個練習生時 , 佢地日練夜練。仲要唔知有冇機會出道。

當佢地未出道 , 好努力咁練習 , 為自己夢想大步向前進時 。
produce 101 個時我仲係打緊lol 諗緊點先上到鑽石
gugudan 出道 我未入飯 個時打緊BF1

上年6月畢業到The Boots 2月尾都仲係廢青

所以我明白到有幾多人係我打緊上面段野同一分一秒係到進步緊

所以我都要努力追返啲時間了

短期目標5年內 , 姐係解散前 , 作到首曲比Gugudan咁算完左個小小的夢想

最後好撚想溝到娜英同Hana做我老婆呀

屌你又引用又copy多次

禾冇咩記性，hi5都極速失憶
咁先可以享受下個第一次

去FS渣個夠啦.........
未去過

追追下po無啦啦見到飛機文

真。未去過

你鐘意既我打返篇後入你既後記都得

Gugudan係我個初戀呀！

所以咪唔會有好結果囉

痴漢本身都冇乜好下場

快想睇

姐係咁
初戀呢個term係講緊初次戀愛
而戀愛呢個term係包含著雙方既互動
你呢個condition極其量只叫暗戀/單思

死gay佬 一野就試到你啦

係我ntr你既後記 你要搞清楚先

戀愛專家

個個都ntr過我架啦

芯芽你咁靚仔 好難忍得住

呢位ching係咪搞錯d野
我比人ntr唔係我比人搞喎

係你老公世正面前
唉算 唔兜鳥

注意返

做咩姐你

冇
金世正 i miss u

dun miss me

I always do
Like what u do

간직했던 마음을 나눈다는 건
가장 설레는 일인데
왜 자꾸 두려운지 겁이 나요

叫春時間
hana呀 娜英呀
好想你們

收到風黎緊係台場

華貴娛樂

是撚但啦邊有人會去睇

留錢cb好過

你講左咁多次肯去追cb未

今次去 之前返學

Ok

仲要有錢先得 戴返頭盔先

咁我繼續睇埋你果份

你開心咪得

不嬲開心

咁咪得

牙g去唔去

有排啦

是咪去左搵耶邊先

係都沙沙啦
仲耶邊

唔洗睇yooa咩 果個咩香蕉馬騮

一睇就知去左邊

Viu apps入面個k1韓娛新聞最新個兩集有gugudan

swag

真?

愚人節哥日見過張圖
官網仲未有公佈

中伏

Internet booking

打錯隊名呀

好勤力

主席幾時先做野,成個禮拜先出左6張相

冇時間執

想去蘇豪區
中環真係咁有吸引力

韓妹去扶手電梯打卡係指定動作

你兩個咪有能力去
richrich

蘇豪邊度來
聽都未聽過

上個星期五先見到你咋喎

我上星期係屋企打機ja，都冇出街
你一定認錯人了

你家鄉都唔認得

3個成日去
扮咩

5月6號
哈哈哈哈...

去未 台灣咁近

駁唔到添
咁又真係近過去首爾

台場張飛成千蚊 唔睇啦

唔知到時有冇hi 5呢

為hi5既 不如入fs慢慢hi

我都想，去到就係囉

有限定poster 喎

有d心動。。

我都去 你唔去？

乜你返來左咩？

但睇完D機票都幾貴下

有 都係全場

無走過 唔係唔去啊

去fs好過啦
個濕鳩擊掌會得一隻手可以緊扣
Fs可以兩隻手一齊
感覺已經唔同左啦

考慮下啦

個濕鳩high5扣都冇得扣啦 利申扣左

十指緊扣大神

收皮啦

poster呢啲野。。。唔要就罷啦

喂你十指叫我收皮，我扣5隻咋邊夠你黎姐

FS撞正有野做既話有隨意門都冇用
hi5有得緊扣架咩?

冇話得唔得嘅睇你架姐

屌台仔合照仲要抽 好慘

再唔去多啲世正唔記得你㗎啦

🤷🏿‍♂️

我記得你

佢唔去架啦

有啲咁既事

大佬，幾時再去韓國威

手足唔識玩 不過都係去fs一路傾計一路揸好過

想去

第一次追星乜都唔識
上次880真係交學費

去fs 同睇con唔同既。
fs過真係番唔到轉頭

忙住睇其他

唔好去 難頂過睇con

fs要比幾錢入場費

話時話佢地個日有冇記得你地

台灣個場 大到坐到5000人 台灣人氣係咪好高

不過冇香港咁近距離

好想去 有無手足會請假

問你喎牙g

記得就日日叫春啦

去啦去啦

好掛住你
原來世界缺少左你 好可怕

屠完龍？

你咪jer佢牙 我真係好掛住佢
一陣佢又深潛

呢度我只服豬頭

咁你幫佢含未

前排比恐暴屌打完 休息左排

攬住我好嗎

一言驚醒夢中人英文。我路再空虛了
不過都想試去一次 cb fs
有冇大神下次cb組團,帶我地新手隊去cb fs 瘋狂揸佢地隻手

一言驚醒夢中人英文。我唔再空虛了
不過都想試去一次 cb fs
有冇大神下次cb組團,帶我地新手隊去cb fs 瘋狂揸佢地隻手

新手隊加一

返去睇維基啦你

好想見你
你雄厚既背肌
拎相機拎到有手瓜既手臂
韓仔既樣貌

邊個帶隊 咩都唔識想join

洗唔洗戴透明膠手套去fs
驚啲箱頭筆整污穢手

我都想比佢地畫花隻手

我想學你十指緊扣

拜下G頭先

我想都學你十指緊扣

我都想學你十指緊扣

新手路過..
唔識貼圖

對返 25號啲相先

留意吓 有張好似春茗咁就係

我估到邊張

名人

點先可以比佢地記得呀

夠痴線

芽G oppa巧型

其實佢地認人係咪幾勁 上年去過兩場fs 第二場佢地就話咦你今日又黎咗

佢地邊個講

可能因為你 高大靚仔

兩場認到好正常姐

我估係慧妍 我覺得佢最有學識個個。

佢自從減肥之後好少笑

個個都話認得架啦 信唔過架

sally 正正 娜姐
利申 絲

sally 好撚正呀

不過你同佢講普通話 , 佢記得你唔難

世正 同娜英就真係好似。性格好好

薯仔皮唔識呢家野
果次應該係第一次去fs被主動搭嗲

我第一次見嗰陣佢哋都係咁講

出道時個份達成夢想一般的笑容

達成夢想 要為未來準備 成熟的笑容

依加除咗nayoung佢哋比咩反應講啲咩我都唔會再信

咩黎 古裝美娜幾靚女

本身靚

幾時同我睇其他野

咁係劇定咩黎。MV。電影?

啲色執得好求其

你地覺得佢做梗咩呀啦

打飛機

係咪hana 定 美娜

有時睇美娜 唔知佢個嘴做咩 好似有口氣唔想打開咁

hk live show 第二part 有首歌 個嘴長期定型微笑 好怪

班壞女人信得過嘅咩
第一次去，諗住享受第一次嘅感覺
一嚟就「好似見過你」
咩期待都冇哂
畀番封利是我好喎，利是都呃

「喂，陳生！貴姓幾位呀？」

咁有錢仲貪封利是

俾條拎黎

可能記得你係展覽會出現過

拎？？撚？？

咪傻啦，你估係G頭好似屋企人咁傾偈咩
想知Shinbora會唔會話響機場成日見到你，試試佢

拎= link牙

link點解有牙?
戲名黎?
小心有牙?

咁芽g有冇牙

芽g有芯，我就知

仆街套野好troll

芯芽又出返黎

Jmg

想follow大神

你幾時rest完

twitter 真係咁好玩
個個大神都有開

啱啱出返黎 脫晒節咁

你幾萬人follow

求名

有誰有 Gugudan 2017年係尖沙咀影個張相

海彬 soyee 都去曬旅行

你班泡狗幾時死呀

大家咁話啦

SALLY AR!!!!!!!!!!

新人留名

芯

岩牙

今次g持台主你

台主係徐酉奈，我係佢跟班

好 g持晒兩個

喂 天堡

你又會係到嘅。。睇黎你早過我好多芯呢團喎

Go 98

咩都唔想睇 唔去韓國啦

可以去大陸

返杭州未

難追

唔追之後可能冇機會睇

冇架啦 唔會再見到

🍊
如果唔可以同自己心愛既人見面
生存仲有咩意義

見到唔認得咪仲無意義

乜我有講過咩？

話你咩

唔認得咪唔認得 去到認得為止

難追咪難追 一於去杭州追到見到為止

不能認同更多

飛都冇好難睇到 搶飛搶到痴線

我爸是李剛

呢個又真 但都要睇佢有無心認
除非你好靚仔

芽g咁靚仔 掂啦

又笑鳩我
超哥靚仔好多囉

你地成班靚仔真好

大佬,幾時再去韓國威

而家j2有得睇99dan

唉

女神啊啊啊啊啊

我等你帶我

負皮我做乜

比返個正皮你囉

去咗泰國?

個個都去旅行

差唔多半年冇停過牙
休息下都好合理牙

咁都知

啲凳唔係泰航咩

小薯唔識

初頭以為韓國,睇真啲係泰航
應該係之前泰國嚟香港影低掛

話時話,時間巴打係咪全場淨影左nayoung

佢眼裏只有nayoung

你估我真係唯狗咩
我團飯嚟㗎
係執相又屎，又冇靈感揀咩相好
先擺住先

好靚

大佬

所以就打左成萬張相都係娜英

瘋狂揸手 揸到佢記得你

想知soyee去邊玩

關島嘛

好似得soyee 自己去

想同hyeyeon一齊去旅行

正呀

經理人唔會跟去嫁呀

同fd去有人幫佢地影相?

9個各自去旅行
咁咪要9個manager
我話影相個個係我黎你信唔信

信
幾時帶我見佢

[NOTICE]
Hong Kong fell in love with gugudan "Lᵒᵛᵉᵧₒᵤ(◡ε◡ฺ❤)"

Check out behind the scenes of gugudan & Dear Friends in HongKong on Jellyfish Post ggyu😄

▶

#gugudan #DearFriend💕
#HongKong_LiveShow
#behind_the_scenes✔
#see_you_soon_Taipei🙌

咁一係斬開你9碌
一人拎一碌帶住去旅行囉

5月6日台北見 如果買到飛既話

好想比佢地帶住去旅行

你唔好同我講 你唔想呀

gugudan fb up左我多喜歡你你會知道

個日見正面樓上 有個fans拍足全程
不過佢好似冇放過片

仲有幫佢地拍vlive 韓國女人 係上面
就係以上影片

oppa

sydney

這些機會

點解佢咁靚
但係近排成日唔開心又西面咁

Sorwee 囉大神

我冇十指緊扣過，唔敢亂認大神
我呢啲睇螢幕嘅薯仔飯

5月頭考試去唔到
睇埋我個份

你先係大神
次次娜英見到你都笑到四萬咁口

你地個個都係
想跟你地學野

爆閘留名

個傻婆好似一年365日都傻笑㗎喎

No la
平時cool到死
上次見到你個樣冧到。。

聽講D禮物好特別

廁紙套

錯

送咩都好啦大神

送咩都比大家ntr la

唔知會唔會再有愛與和平佔領fs

等大佬你開團

SJtv直播

韓語入歌真係點都得

好空虛

時間過得久了
已經不再空虛了
不再影響我生活
25號 現在變成很美好的回憶

點算 我又發夢見到些寧啦

證明你真係未撚訓醒

兩星期無見

訓多陣同些寧傾計

訓啦 訓左唔好起身

봄날의 미나를 좋아하세요⁉
힐링 그 자체 엠씨뀰이랑💕
따뜻한 봄날 되세요🌸

#구구단 #gugudan
#미나 #MINA #강미나
#MC #쇼음악중심📸

我都夢見娜英
係隔離望住佢拍戲

唔好咁啦..

點解唔係shinbora嘅

佢心在花隊就一早買左佢番黎啦

你arin呢?

我無錢
你美娜呢?

仲有車厘呢

發夢既野控制唔到

發夢都要ntr我屍間oppa

嗚呀

今日好開心 要爆一爆閘

我一陣來搵你

好靚。。。

呢幾張仲美

MIMI做咩唔去旅行

要陪我

真係好靚 希望今晚發夢見到佢

又平靜哂

觀自在菩薩, 行深般若波羅密多時

等緊買飛

一早講左唔洗一個月

斷估個post可以用到2週年都繼續休息

唔使咁灰嘅

話唔定台場又叫春呢

邊會有人去睇

台場尼D狗地方

個個咪就係你
「sally ar~」
「時間嫂ar」

你咪又係去

不了
飛韓國好過

邊隊cb?

些寧呀

邊幾隊無cb會唔會易數啲

去睇食香蕉

飛去探朋友唔得架？

仲兜

我真係有朋友係果邊住 仲要plan緊結婚

用左14日 爆左個posts 算係咁啦

13號

confirm有？

有

咁啱路過唔知會唔會有出境影呢

去屋企人去旅行啫

你唔同我講

老婆😘

一個驚羊仔,一個驚浣熊仔
佢地得唔得呀

娜英會唔會好驚

暴動咁都未驚啦

如果那個他 不愛護你 準我代你哭。。
因你受罪 是多麼滿足

sor囉

你唔啱地方喎

咪jer佢啦

係就買張日本機票以示清白

捕入境先

希望些寧會一齊啦 唔去又番大陸

咁你直接返大陸啦
搵埋超仔一齊返

又偷嘴呀。。。。。

你抵嘴喎。。成日嘴9我

係咪報應

明顯係啦。。幾時飛牙？

冇野睇 飛咩。。。

不如我買張去非洲單程機票比你

日本

祖祖喎。。唔係唔睇牙？

我只想要一張前往金世正個心既單程飛。。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

上堂啦臭雞

遲下掉佢去非洲餵獅子

點解講得咁有說服力咁入心入肺嘅

你不在此限呀

_ _女人

你講咩牙

自己諗下啦
下下要人畫出腸

返去睇食香蕉啦

why not ALL?

叫埋你老友好冇

邊個

乜春bbg同臭西國囉

大佬等你教訓佢

我想等你用錢教訓shinbora多啲

咁你投定胎/寫定遺囑叫子孫睇下有無機會睇到

不~要~哭~

有聲嘅

仆街又串我

想同你打機

好想見到佢地呀

應該你勁D

些寧ar ~~~~~~~~

【gu9udan專訪．有片】些寧MINA鬥撒嬌 世正SOYEE誰是高音王？

【gu9udan專訪】世正贏新人獎感不足 《The Boots》纖腿秘訣係？

屎都食住先啦

[#세정] 완벽하게 행복한 봄날
오늘도 저는 단짝 덕분에 무서울게 없네용~.~
언제나 고마워요😘
우리 일본에서 봐요❤❤

My waifu😘

好想去睇
點解要撞exam period

希望買到啦

G頭bb影架

你G頭bb影我正b

係我bb影我正

痴撚線呀!!

好想睇佢dance KCON

希望佢地下次用Kcon個造型cb 好型

咁個主題會係咩,咩劇團主題

屌

jm9

叫左不要哭未?

叫左春未？

呢集係黎香港個集啊
구구단(gugudan) 구구단뭐하나영? ep.19

見到自己

台灣站宣傳片，同港場一樣，只係結尾唔同

好正呀

叫左台灣老表幫手搶飛，有就睇冇就算

有老表

最好笑係其實唔熟 純粹係果邊讀書 勁老尷

你飛去睇完叫完叫佢帶你去蒲囉，咁就會熟啦

其實係台灣買會好D咩

12點正禁入去都買唔到頭5行

1-5行都仲有人嘔番出嚟
可以洗前啲嘅

刷到第1排呀 好感動

買唔到前 不了

好側不了

笑乜撚啊你

聽講食蕉好快趕人走

抵啦

冇趕喎 有啲沉...

買紀念品幫隻狗籌旗喎

課金未

笑咗,極速到target

邊位巴打咁落力 剛才先一半

又去左

咪同你一樣

我冇去啦 唔係我去

飛去大陸未牙？

冇飛

返新工？

係冇入埸飛 拎到我就去

下次微博見你call你牙清

佢派俾fansclub

自己開個咪得

難啲啦清

想要張poster但唔知點買

之前拍落個CF終於有

領袖越來越沉

GS

你呢

你有冇D新意

有冇手畜認左佢

有
_ _

見咩都沉

抵抗力好差

食多d橙補充下維他命c la
對身體好

食香蕉

食蕉清腸胃

小智

花姐姐好多生日應援燈箱

去影未？

不了啦
向韓國說不 向漢江說不
不可一不可再

漢江

你最愛漢江喎

有無手足知依頂帽係咩款同邊到買

PokeStops應該有

唉 尾埸啦

好想食蕉呀

想食海南雞

雞。。

暗號黎啫

雞龜骨滾根

教我上傳未

去唔去台灣好

不了
我偽飯來

我都唔想去 其實我覺得唔喺韓國開 去其他地方開好on9 又貴又唔知做乜。。

kcon個stage

段dance break
sally

爺爺可否不會老

shinbora可否不老

咁港場呢

咪去左..

打算寄email去球會要求挽留爺爺

無野係永恆既

原來U迷雲架？

有爺爺係阿迷既幸福

唔講咁多

挽留爺爺

娘娘又派軍糧

mina啊....

入錯po叫錯春?

邊位先?

邊到錯！

又變返單推時間

有咩討論

我想同大家分享下陳晚發左個夢
唔g有冇手畜想聽下

收到風
有人想知再講

如果冇人想知你兩個係咪會躝翻出去

咁你咪出去自立門戶囉
反正我不嬲都單機推po

幫你補番

我剩係單推呢度 唔好亂屈我

係咩

笑死人

你最冇資格笑啦臭雞！

我笑唔笑得

你睇宣啦，笑乜鬼

笑你俾人笑

準備個個星期飛去大陸未

不了

搭高鐵得啦

唔係

HANA呀爺爺呀

曾聽說雨天總要。。總要。。

笑咩笑

[NOTICE]
Girl group idol's girlfriend-like pictures that you want to save it♥

#gugudan #HANA 's girlfriend-like pictures📸 have been released in Jellyfish Post ggyu😄

▶

#let_everyone_know_HANAs_gorgeous🙈

花花姐姐

我女神HANA

2018 gu9udan 1st ASIA TOUR: LIVE SHOW in TAIPEI 演出延期相關公告

原訂於2018年5月6日於台大體育館一樓多功能球場舉辦的《2018 gu9udan 1st ASIA TOUR: LIVE SHOW in TAIPEI》，因不可抗力的因素確認延期舉行，華貴娛樂非常抱歉造成所有粉絲朋友時間上的浪費。
這次凡購買《2018 gu9udan 1st ASIA TOUR: LIVE SHOW in TAIPEI》門票的粉絲們主辦單位將全額退票。並贈送已購買門票之粉絲《gugudan見面會黑夜白天版明信片組》以表歉意。已購買門票之粉絲請將1.購買之門票2.姓名、住址、聯絡方式3. 存摺封面影本，以掛號方式寄至 「KKTIX票務組收 / 10699 臺北敦南郵局第327號信箱」 以利退費及明信片寄送。
華貴娛樂在此對已購票的粉絲們致上萬分的歉意，並將全力做好退票的善後事宜。

明信片寄送時間：2018/06/04起
KKTIX退票方式說明如下：
※ 僅適用於KKTIX及全家便利商店購買「2018 gu9udan 1st ASIA TOUR : LIVE SHOW in TAIPEI」的消費
者，退票期限即日起至2018/05/31（含）前寄達。

【退票方式】
實體票券退票方式：需以郵寄方式退回票券（選擇全家取票，需先將票券取出），請將票券含以下資料用掛
號方式郵寄到「KKTIX票務組收 / 10699 臺北敦南郵局第327號信箱」
l 現金/ATM付款者
1. 實體票券
2. 姓名、電話、地址
3. 存摺封面影本：需包含匯款資料銀行、分行、帳號、戶名
l 信用卡付款者
1. 實體票券
2. 姓名、電話、地址

【退款方式】
l 若以現金或是ATM轉帳購票者，本公司將於收到票券後的20個工作天內匯款至指定帳戶，遇假日
則順延至假日後的第一個工作天。

l 若以信用卡購票且持有實體票券者，本公司將於接收到實體票券的退票後，刷退至原信用卡帳戶
，恕無法以現金退還，因各家發卡銀行之作業流程不同，會員可於20個工作天後向發卡行查詢刷
退紀錄。

l 若您是以KKTIX會員於網路上訂購，您皆可在訂單內查詢退票、退款進度，建議您皆以KKTIX會
員於網站內消費，若過了上述時間點尚未收到退款，歡迎您發信至KKTIX客服中心詢問進度。

l 退款金額為全額退費，實體票券退費金額包含當初購票時所支付的郵寄到府($49)或是全家取票
($30)的手續費及退票所產生的郵資，若使用信用卡購票者則退郵政匯票。
有任何退票相關問題，歡迎於週一至週五09:00-18:00致KKTIX 客服中心02-7733- 7922，謝謝!

人數仲少過港場..

不可抗力

機票都........

我冇錢咪不可抗力
又慳番筆
向台妹說不

咁突然...

好撚彩由頭到尾都冇諗過去台場

本身仲諗住去 好在撞左FM

原來唔搭高鐵有原因

係拎唔到飛......

same

啲站係咪俾錢買架

都要識到人賣先得

又睇乜團FM?

hv..

會唔會係假延期真取消
唉佢地實好sad

sad得過班台狗 爆晒氣

佢地冇得聽
大家都說著同一種語言，感覺特別親切
好慘

乜野叫做不可抗力嘅因素

咪係賣唔夠數
好多取消都係用呢個藉口

延期係叫好聽d，上次同psy哥場咪又係延期，實際係取決左

台狗d留言好好笑，佢地以為真係改第二日

邊度有得睇？

係啦 間公司新嘅 應該又係果啲臨時整出黎嘅垃圾

港場好彩開得細
如果唔係我地就一樣下場

好失望

買左飛

唉 研究緊點退錢

我搵台灣friend買，佢自己退錢
但係買左機票

我都買左機票，當去下旅行啦
都唔知張明信片點搞

你笑我g頭

台場2000左右，內部認購完仲有得買中間靚位

無講海外點

到底後事會點發展

原來港場完左一個月

當發咗個夢

Ching好生面口

躝啦MK

你比錢我我即躝

自己躝返入堆填區啦臭閪

Yes你都係
同你隻青蛙一齊躝

叫你既莎莎春啦垃圾芽

唔夠你辣殺啦臭閪髮西斯

你莎莎想剪短呀懵撚

剪撚左先算啦傻閪

等喊啦廢柴
記得買定紙巾添呀

我又唔係你
你認為我會因為短髮而轉會咩
我唔似你咁撚廢牙臭閪

聽住先啦廢柴
講就天下無敵
做就無能為力

你兩個爭咩啫

好心兩隻狗自己走去人道毀滅啦

佢剪唔剪我都係咁睇架啦
我又唔似你郁d就話脫飯話要轉會

星期六去唔去鑽石山後入佢?

我唔去
如果大佬比錢我使 我先去

有野做
可能不了

好低汁

你都一樣

世界最遙遠的一種相距中
明明迷戀 然而又不知怎向你形容

你明唔明。。

啊~

mina啊

你說過緊扣手就算約定
但親愛的那並不是愛情
就像來不及許願的流星
再怎麼美麗也只能是曾經

比人hack左ac?

55

屍間oppa都叫春

@康美娜

太美的承諾因為太年輕
但親愛的那並不是愛情
就像是精靈住錯了森林
那愛情錯的很透明

琴晚餐飯食壞左腦?

係咪搵我

你明我講咩啦

唔明！！！！

大家發生咩事

邊位牙你

我新飯入嚟屌你嘅

除褲未？

屌佢未

掛住你 幾時食飯 同我上去食high d lo

5月第二個星期我會成個星期係老尖
可以搵me食晚餐

我的花花姐姐 生日粗卡

未見你之前以為你好cool好惡
點知你一開口 把聲好聽到 仲同我打勾勾

希望可以快d再見到你

姐姐 我愛你唷

妹妹 芽妹上

芽妹

蛋糕雖甜 人更甜
噢！我因為你融化了！我的姐姐

佢面對到自己生日咩

又老一歲

你地好啦喎，成日借d 2

你睇笑到幾開心

懷念那時

我花姐姐幾時有得做演員

PS:係咪有個傻仔回錯post

死傻閪

姐姐可否不會老 伴我長高
爺爺可否不會老 伴我征討

笑乜春牙

死獌狗尋晚落我爺爺面

冇9:2好比面啦

又扮晒野

My waifu 😘😘

Happy birthday to me

係咁架啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

又諗起亞視

OH MY GIRL 歌名
不過又幾好聽

我新飯嚟

老家都返埋

咁你又幾時回家

原來你改左名

我家在哪裡

娜英的家即是你的家

一陣有世正新節目

期待左好耐

有海外飯飛左去台灣

係機場等緊 巴打到左台灣？

睇錯 我買左機票，所以無得唔去

等睇叫春

巧靜

芽仔

基本啦。。

你係咪去咗探hv

係 好靚 睇到喊左

如果有機會見到舊hv我應該會喊到停唔到

一開始唱venus已經眼濕濕

My waifu

我係屋企日日都見到呢個scene Sorry

好重大叔味

新人？

又地獄廚房

咩都爛哂

好彩屍間oppa冇幫住佢老婆

娜英：死佬，你食唔食牙！？
屍間：系。。

娜英：大家睇下！個死佬食我煮果d牙！
老女人：ha..

娜英：你講！邊個整既好食d！

（屍間oppa放左5隻匙羹係老女人果盒，仲掉左娜英果盒去佢張櫈）

娜英：。。明明我整得咁好食！！死佬我今晚實收拾你！！

得閒到你

終於明白遇見你，是要教會風愛情

我需要笑嗎

Sorly lor 做野做到悶比我發下癲啦
我而家仲係個客度牙。。

[ PHOTO ]
20180510 #VLIVE
#구구단 #미미 #나영
ᆞ
뀨단이들이랑 같이👭
봄나들이 갈 단짝들,,⁉
여기 여기 모여라🎶
ᆞ
#gugudan #MIMI #NAYOUNG
#미미분식 #AFTER_VLIVE📸

得閒咪去下韓國囉

哪有假

就快兩個月無見

搵行蛆未

辮同祖

好彩睇得明啲暗號

我花花姐姐

求你繼續開啦

錯左PO

係咪17號出道果隊

扮咩呀你
睇住你留名

越有錢真係越芯
好彩我窮撚黎

你唔入去又點知我留名

曲線話自己有錢

我窮撚專一
邊及你睇到咁多隊咁有錢

我試下我嘅真愛咋

咩叫試真愛

我送你離開 千里之外 你無聲黑白

其他嘢都可以果斷不了

啱呀都係依度最好

扮咩吖你地

你舒華囉

又屈牙

唔要？

喂。。

咁我要埋啦

你國人

食台灣野未

岩岩食左台灣牛肉麵，好撚正

我Hyeyeon呀～

叫錯春

有冇舒華咁正

冇
心痛指數爆錶

咁突然 ...

超過100了

屌
岩岩先睇到twi
我hyeyeon ar

你做咩野呀

我妹Hyeyeon get well soon

橙

屌你。。邊有得比

做乜撚嘢黑白相

CB未呀

如果痴痴的等。。某日終於可等到。。

睇你既unit啦

你躝返去RV啦

傻豬黎
我呢d垃圾雜食怪黎
點會剩係rv呢
你就唔同啦
又專一又有錢又有家底
hana既dream man黎

幾時先有得去探龔慈恩

我屌你呀

25歲嘅龔慈恩好正

屌你老母

垃圾獌

靜啦R霸仔

差啲咀濕咗個moon

左邊返我屋企
其他堆填區

佢地左邊
姐係heabin番你屋企?

龔慈恩老咗,你咪又係嫌棄佢

你專心睇show躝啦

你見我上水留到言就知咩事啦

希望多過4首歌啦

應該差唔多啦
唔去好過